覺唔覺 Doom Eternal 先應該攞 2020 GOTY

唔知點解香港無乜人討論，真係超好玩
節奏超快，雖然都頗難玩，但勁爽
有8把武器，對應唔同demon 用唔同武器
又有少少解迷成份
gameplay 時間又長
打大佬又有挑戰性
BGM 又熱血

最緊要係 XBOX PC Game Pass 10蚊就玩到一個月

真係無人玩

幫你推一下，淨係玩到doom3

太多game玩了

係,好玩

發覺sticky bomb, precision shot 最好用

睇完解說都唔係好明個故事講乜
係咪大概就係話男主比自己個世界放棄咗之後去咗宜家呢個世界但係又要救翻啲人類？

我仲玩緊
只係覺得個玩法好正
唔知點解香港無乜人玩咁

聽講Ancient God dlc難玩好多,我pre-order咗但係未玩

幫推

屌你老母black mesa先係2020 goty

呢隻game 遊戲性真係好高，大作既新game 好少有

優化得好好 內顯都玩得好順暢

優化 -> 最佳化
內顯->內置顯示卡

係三個月...

隻game絕對係2020最top
但問題係傳統槍game已經唔hit

玩嘅人少，認受性低，GOTY某程度上係popular contest
所以會輸

個人覺得Doom 2016 正過 Eternal
個tone同個vibe有地獄感啲

正到 , 時間唔夠用

但我覺得呢隻槍game 好特別

岩岩先接觸doom 系列，2016 正d？

平時玩開3A 劇情大作，呢隻即刻眼前一亮

真係好正，有bio 7, 有 rio 兩集

呢隻game之前特價買左doom 2016黎玩 玩過之後覺得好撚正 之後買堆doom eternal 雖然難玩左但勁有挑戰性 打marauder好正

個模式上同之前嗰集有冇咩唔同?
以前 DOOM3 玩單人 mode 都重新爆幾次，當年個突破係好犀利

純粹非主流意見
個覺得2016係正啲
因為果集個配樂家Mick Gordon冇同Bethesda擘面，啲音樂/音郊混得好。到Eternal果集個配樂家同Bethesda唔啱，應該係Mick趕唔到deadline，到最尾啲soundtrack mix得好差。對個遊戲有影響
另外Eternal啲art direction比2016膠化咗少少，’16喺構圖同物理造型上比較有質感

岩岩打完第一隻marauder
比想像中易打，瘋狂mid range 散佢老母彈槍

好似呢集難玩d, 無玩過之前個d

2016啲怪太癈，唔識兜路夾擊偷襲
新Eternal全部都有
武器變化組合同節奏都好好多

遲d 試埋

老老實實每日玩兩關已經極限，要超集中精神玩好攰

佢呢種槍game本身就小眾, 冇計

一開始打爆左就無再玩，
但自從睇到呢條片學佢既玩法再開 ultra nightmare發現新世界

好玩
應該唔小眾啦，話曬都係fps元祖。
未出個陣，條trailer已經j出血

doom 2016好能正，doom eternal都好能正 打marauder打到差d棄game

各有好玩之處。唔駛用腦殺怪可以享受個音樂，對唔同怪用唔同槍都係種挑戰

cls

我玩hurt me plenty 已經撳到手抽筋咁滯
你地轉槍係用 keyboard 1-8 定滑鼠轉？

我打頭兩關都差d 棄game, 但愈玩愈上癮

keyboard1-8啦。super shotgun同ballista打marauder 呀

改哂啲key binding
我係Q制雙管散彈，F制弩炮
滑鼠兩個則鍵火箭炮，步槍上狙擊
基本上用散彈接近敵人一組combo
Q+ctrl手榴彈 >F>則鍵1+2
一輪就可以打出大量傷害肥仔都頂唔順
遇到巨人就combo+水凍再出四管機槍
我想講玩combo 先係Doom既正確玩法

玩撚到頭暈

因為佢唔係傳統槍game
傳統槍game鼓勵你謹慎 搵掩體慢慢射
Doom就鼓勵你不斷衝出去正面打
感覺爽好多

當普通槍game玩到頭暈

但好爽

槍game界忍者

我冇細心睇故仔 大概應該係咁
Eternal有重要劇情既位得揭發左新Doom既主角,其實係舊doom既主角黎
舊doom個主角大概就係話佢係咁殺惡魔,
殺到入埋地獄
舊版故事應該到呢到
Eternal中間就有講班中世紀裝人係地獄發現到佢重傷
之後捉佢返黎做士兵,幫佢地手打惡魔
應該都係打打下中伏,比人封左係個棺材
就到到新版1集一開波個到,講個棺比人類既火星研究所拎左返去

新版個世界設定都係話
海登(個白色機械人)搵到惡魔啲資源
搞到惡魔入侵左佢地個星球
新版第1集就講惡魔入侵左火星
第1集個尾講海登利用完主角就掉走佢
第2集就講入侵埋地球,
遊戲開始之前既劇情話海登整左啲軍隊同裝備抵抗惡魔
大概咁上下

唔知有冇講錯到

玩咗兩個鐘就退咗錢
唔知係我廢定點，啲怪太坦射好多槍都唔死，啲制太多記唔晒。仲有可能頭幾關未有boss打，啲soundtrack聽落好一般。同埋隻角色行得有啲慢得dash冇得slide
Doom Eternal係隻幾好嘅驚，但小弟唔太識欣賞

你係咪當左隻game係CoD或者Uncharted嗰啲cover shooter玩？ 好多怪你衝埋去射兩槍就死

噉應該係我唔太慣佢個get close and personal玩法啦
原本以為本身玩過類似嘅驚eg Ultrakill, Bullets Per Minute會應付得到，點知竟然唔識玩呢隻

真係好難玩
但撳慣d 制就好過癮

除左2020GOTY之外 其他入圍嘅先應該攞

鬼馬對戰

可惜engine太舊 仲係會行行下loading

用console玩係咪唔適合

佢最容易出到4k 60fps 畫面
就算開哂ultra 都冇lag 過
同埋玩左幾關
我最唔滿意佢某啲位真係好難跳
仲煩過盜墓者同孖寶兄弟

未買
想買

應該會撳到手抽筋，我pc 都炆炆地

好正喎d 跳跳跳

真
2016都已經好撚正

佢有啲位要
跳 跳 dash dash 爬
夾得好準先得
有時跳5-6次跳到燥

doom真心做得好

eternal真係好玩咩？doom係堅正但eternal打左半粒鐘無咩感覺...

想死咩你
Doom主角係咪基呀？係咪黑人？D怪係咪白人呀
唔係就收皮啦
梗係比我地夠晒左既 TLOU2 啦

唔怪得知無人玩

攞多幾把武器就好正